Como utilizar
=============
Abrir los archivos *MiEjercicio.ascx* y *MiEjercicio.ascx.vb*

Buscar la palabra "MiEjercicio" y reemplazar con el nombre del ejercicio o plantilla.

Buscar un tag script dentro de MiEjercicio.ascx que contiene un alert.

